# Отчет о проделанной работе

К сожалению не все тестовые задачи удалось реализовать.
Так же не покрыл тестами код.
Это произошло из-за недостатка времени/понимания нового окружения.

# Что было реализовано (отчет о проделанной работе)
1. Доработать стили и разметку интерфейсов для приведения их к приятному для глаза виду. Дизайнерские решения на усмотрение разработчика.
4. В текущей версии при появлении нового сообщения сервер отправляет это новое сообщение через web-сокет всем клиентам, установившим web-сокет соединение. При этом ответственность за то, выводить ли данное сообщение в текущем чате или нет возлагается на клиента. Такое поведение неверное. Необходимо доработать приложение так, чтобы на сервере фиксировалось соответствие пользователь - web-сокет, и сообщения через web-сокет отправлялось только заинтересованным пользователям.
5. Необходимо доработать приложение, чтобы чат мог иметь заголовок
6. При переходе к чату необходимо видеть его заголовок и участников

## Примечания
* Задачу 4 реализовал несколько по иному - привязал сокет к чату, а не к пользователю.
* Проблем с установкой и настройкой окружения не возникло. Единственное - я использовал PhpStorm, так как он уже установлен и используется и может следовало использовать какую-то другую, более специализированную среду, например WebStorm (хотя они на одном движке).




